<modDesc descVersion="103">
    <author>Arrow</author>
    <version>1.0.0.0</version>
    <title>
        <en>Font Library</en>
        <de>Schriftartenbibliothek</de>
        <fr>Bibliothèque De Polices</fr>
    </title>
    <description>
        <en>
        <![CDATA[ This mod is a framework for other mods to easily render text with custom fonts and styles, both in  2D and 3D, and adds italic, underlined and strikethrough text.

For normal users, there is a setting to change the default UI font of the game. Currently contains 14 fonts among the latin font pack. This mod contains only the base game font (NunitoSans), it is required to download the font packs which contain more Latin fonts.

UI text is turned off by default, it is required to turn it on in the settings. ]]>
        </en>
        <de>
        <![CDATA[ Dieser Mod ist ein Framework für andere Mods, mit dem Text sowohl in 2D als auch in 3D einfach mit benutzerdefinierten Schriftarten und Stilen gerendert werden kann, und fügt kursiven, unterstrichener und durchgestrichener Text.

Für normale Benutzer gibt es eine Einstellung, mit der die Standard-UI-Schriftart des Spiels geändert werden kann. Derzeit enthält das Latin-Font-Paket 14 Schriftarten. Dieser Mod enthält nur die Schriftart des Basisspiels (NunitoSans). Es ist erforderlich, die Font-Pakete herunterzuladen, die weitere Latin-Schriftarten enthalten.

Der UI-Text ist standardmäßig deaktiviert und muss in den Einstellungen aktiviert werden. ]]>
        </de>
        <fr>
        <![CDATA[ Ce mod est un framework permettant à d'autres mods d'afficher facilement du texte avec des polices et des styles personnalisés, en  2D et en 3D, et ajoute du texte en italique, souligné et barré.

Pour les utilisateurs normaux, il existe un paramètre permettant de modifier la police par défaut de l'interface utilisateur du jeu. Contient actuellement 14 polices parmi le pack de polices latines. Ce mod ne contient que la police du jeu de base (NunitoSans), il est nécessaire de télécharger les packs de polices qui contiennent davantage de polices latines.

Le texte de l'interface utilisateur est désactivé par défaut, il est nécessaire de l'activer dans les paramètres. ]]>
        </fr>
    </description>
    <iconFilename>icon_FontLibrary.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="src/gui/InGameMenuSettingsFrame.lua"/>
        <sourceFile filename="src/Medium.lua"/>
		<sourceFile filename="src/FLSettings.lua"/>
		<sourceFile filename="src/FSBaseMission.lua"/>
		<sourceFile filename="src/gui/FontViewerDialog.lua"/>
    </extraSourceFiles>
	<l10n filenamePrefix="translations/translation"/>
</modDesc>